警咁鍾意金鐘、中環， 留番畀佢哋慶祝， 令佢哋只留喺該區，我哋去他區慶祝國歌法

塞車佢哋幾點走

敵進我退

敵駐我兇

玩鳩對方

兵力困住喺金鐘中環

唔依靠車輛同埋主要幹道好難短時間離開

講緊暴徒曱甴

佢地全港島set rb，已經自行攬炒咗

超合作運動

配合搜查

咁有需要嘅人可以經過

係咁循環通過路障，耗費佢哋人力物力